捉鬼人數咁多 代表香港民智未開？

定因我冇左連農牆 文宣太落後 跟唔上
想同大家傾重啟民智行動

維新派同革命派

唔明

代表五毛扮和理非玩9你.

我唔會同情捉鬼既五毛, 你可以將他們就地正法.